有冇人知道佢係邊個？

有冇人知？

你老豆

唔係

俾個tips你哋，個名有三個字，第一個字係多

多撚餘

pish

真係無人識呀？

真係無人知？